[行動Post] 連登MeWe 派Like 行動

留意都大部分公司、名人、Kol
都唔願轉MeWe, 覺得MeWe 冇曝光率、冇肉食
所以由今日開始有MeWe Account 既要派like 派share, 等個wall 多野睇、熱鬧，多hit rate。咁先會多人轉會，冇影響力大既人加入，個抵制運動好快收皮。

自推

Push

日日入去瘋狂like

唔好沉底呀

pish

幫手推

要人！

MeWe 要人

Push ar

推爆

推唔郁

差咁啲link

每幾個鐘由頭like到落尾

一齊做

係因為開page要比錢
大型既page本身有錢就無乜問題
細既page本身都無錢賺
仲要比錢開page
又唔知到時多唔多人玩
錢雖然唔係多
但而家既流行程度係未值得開page住

不過都幫你推下

Mewe page 懶人包
MeWe link整合(Update@2021/01/10)

【九龍區】
深水埗街坊會：
長沙灣人︰
大角咀：
我長於大角咀：
( 唔得就試呢條 )
黃大仙：
土瓜灣：
藍田：
啟德新世代：
旺角街坊會：
金黃大仙圈（無人導航自由駕駛）： 11
九龍城：
官塘：
油塘：
荔枝角同路人：

【新界區】
新界東聯盟 NT East Avengers：
新界西聯盟NT West Avengers：
Tai Po 大埔：
林村自由講：
沙田：
馬鞍山：
大圍：
沙田之友：
( 唔得可以試呢條link )
顯徑友：
博康社區關注組：
沙田 第一城+石門：
粉嶺：
荃灣街坊會：
青衣之友：
MOS 馬鞍山：
將軍澳 | 鋒火台：
屯門同路人：
屯門公路車車車車車到你發癲：
屯元天：
元人：
元朗黑夜：
將軍澳 | 鋒火台：

【港島區】
筲箕灣：
柴灣香港人：
柴灣 & 小西灣：
南區之友：

【海外手足】
澳洲香港人：
加拿大香港人：
加拿大Montreal group：
溫哥華香港人：
Friend of Hong Kong Calgary:
美國香港人：
HongKongersinUSA：
紐約香港人：

【旅遊分享】
我要去旅行Group：
米小粒的生活日常：

歡迎Edit

頭一個月免費好多都開左

好多三位數followers

有啦，仲有冇可以加

要keep 住

正確態度

出征mewe

唔夠人

又沉底

每人每個post最多可以俾晒4個icon

收到，之後唔打icon

可唔可以幫手推